Al die tijd was ze hanteren mijn prik in de zachtste en meest spannende manier zij immers zeer snel geleid tot de krampachtige vreugden des hemels dus teruggebracht tot mortal man, uiteraard met alleen het zenuwstelsel veroorzaken.
